{
  "1": "1个",
  "2": "2个",
  "3": "3个",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOGIN.EMAIL": "请输入您注册帐户时使用的电子邮件地址。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOGIN.PASSWORD": "请输入您注册帐户时使用的密码。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REGISTRATION.FIRST_NAME": "请输入您的名字。请不要包含任何头衔或尊称，例如“先生”。或&#39;女士。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REGISTRATION.LAST_NAME": "请输入您的姓氏。请使用您的法定姓氏，避免昵称。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REGISTRATION.EMAIL": "请输入您的官方电子邮件 ID。它还将用于验证您的帐户并在需要时重置您的密码。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REGISTRATION.PASSWORD": "您的密码应至少包含 8 个字符，并包含字母、数字和符号的组合。避免使用容易被猜到的常用词、短语或个人信息。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.RESET_PASSWORD.NEW_PASSWORD": "请尽量不要重复使用您之前使用过的密码，也不要在多个帐户中使用相同的密码。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.RESET_PASSWORD.RETYPE_PASSWORD": "为确保您的账户安全，我们要求您重新输入新密码以确认您输入正确。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.FORGOT_PASSWORD.EMAIL": "请输入您在 Foundercrate 注册的邮箱 ID",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.COMPANY_LOGO": "请上传尺寸比例为 1:1 的高质量贵公司徽标。这将确保您的徽标在所有设备上看起来清晰明了。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.COMPANY_NAME": "请输入您的公司名称。这可以是您公司通常公开识别的品牌名称。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.INDUSTRY": "请选择贵公司的缺陷。如果您的公司在多个行业开展业务，请选择最能代表您的主要活动的行业。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.COUNTRY": "请选择贵公司合法注册和运营的国家/地区。如果您的公司有多个地点，请选择您的总部或主要办公室所在的国家/地区。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.STATE": "请提供贵公司所在的州、省或地理区域。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.ROUND_NAME": "请提及您的融资轮次的名称，如种子轮、种子前轮、A 轮、A 轮前等。该名称应该是唯一的，并且具有足够的描述性，以将其与其他轮次区分开来。避免使用任何可能引起混淆的名称。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.AMOUNT_TARGETED": "输入你想在这一轮筹集的金额。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.ROUND_TYPE": "您需要选择要启动的回合类型。例如。股权、可转换票据、SAFE、SAFT 等",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.SELECT_CURRENCY": "请选择本轮将使用的货币。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.AMOUNT_ACHIEVED": "请提及本轮已从其他来源获得的金额。它将用于确定您在 Foundercrate 中的回合进度。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.TEAM_MEMBERS.FIRST_NAME": "请输入您的团队成员的名字。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.TEAM_MEMBERS.LAST_NAME": "请输入您团队成员的姓氏以识别团队成员。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.TEAM_MEMBERS.EMAIL": "请输入您团队成员的电子邮件 ID。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.TEAM_MEMBERS.DESIGNATION": "请输入您的团队成员的名称。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.FIRST_NAME": "请输入您的名字。请不要包含任何头衔或尊称，例如“先生”。或“女士”。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.LAST_NAME": "请提及您的法定姓氏并避免昵称。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.POSITION": "请输入您在组织或团队中的头衔或职位。这可以包括 CEO、创始人、经理、团队领导等职位，或表明用户责任和权限级别的任何其他头衔。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.EMAIL": "请输入您的官方电子邮件 ID。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.CONTACT_NUMBER": "请输入您的直接联系电话。不是你公司的号码，而是你的官方号码。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.COUNTRY": "请选择您所在的国家。这可能与贵公司所在的国家/地区不同。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.COMPANY_NAME": "请输入您的公司名称。这可以是您公司通常公开识别的品牌名称。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.TAGLINE": "请写下贵公司的标语。它将用于外部通信，如电子邮件和短信等。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.TEAM_SIZE": "请选择目前在贵公司工作的人数",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.LEGAL_NAME": "请提供贵公司的完整法定名称。它将用于外部通信或页面，如电子邮件、短信、公司页面等。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.OPERATING_STATUS": "请提供贵公司的经营状况。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.DESCRIPTION": "请提供贵公司的描述。它将用于外部通信或页面，如电子邮件、短信、公司页面等。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.FOUNDING_DATE": "请提供贵公司的成立日期。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.INDUSTRY": "请选择贵公司的缺陷。如果您的公司在多个行业开展业务，请选择最能代表您的主要活动的行业。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.COUNTRY": "请选择贵公司合法注册和运营的国家/地区。如果您的公司有多个地点，请选择您的总部或主要办公室所在的国家/地区。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.STATE": "请提供贵公司所在的州、省或地理区域。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.FOUNDERS": "请提供贵公司的创始人姓名。这将帮助我们使贵公司的形象有效且强大，从而为您吸引投资者。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.LOCALE": "请选择 Foundercrate 平台的语言以满足您的舒适度和偏好。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.TIME_ZONE": "请为您的内部使用和团队成员之间更好的协调选择合适的区域设置时区。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.DATE_FORMAT": "请根据您的选择选择适合您内部使用的日期格式。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.TIME_FORMAT": "请根据您的选择选择适合您内部使用的时间格式。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.TIMESTAMP_FORMAT": "请根据您的选择选择适合您内部使用的时间戳格式。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.TITLE": "请输入您打算与投资者安排活动的主题，以确保在会议期间有效解决所有相关讨论要点。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.SELECT_INVESTOR": "请从您的投资者 CRM 中选择您要与其安排活动的投资者。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.ASSIGN_HOST": "请从您的团队成员中指定预定活动的主持人。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.ADD_GUESTS": "请提供不在您当前的 CRM 列表中但对即将进行的活动很重要的任何来宾的电子邮件地址。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.MEETING_LINK": "请添加会议链接，以便您或您的团队成员可以直接从此处打开链接。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.EXPORT_CALENDAR": "请从下拉列表中选择所需的日历服务以导出活动。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.MEETING_NOTES": "请输入会议期间讨论的任何要点，以确保对话始终集中在预期的主题上。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.Select_Timezone": "请选择预定活动的时区，以免参与者对时间安排产生混淆。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.COLUMNAME": "请指定适当的栏目名称以对投资者名单进行分类。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.COLUMNCOLOR": "请根据列类别选择列颜色。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.INVESTOR_NAME": "请输入投资者姓名。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.COMPANY": "请输入投资者基金名称或公司名称。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.WEBSITE": "请输入投资者网站网址。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.DESCRIPTION": "请输入几行投资者描述。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.INVESTOR_TYPE": "请从列表中选择投资者类型。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.FOCUS_AREA": "请选择投资者关注的领域。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.INVESTMENT_RANGE": "请选择投资者的美元投资比例。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.FUND_SIZE": "请选择该基金或投资者的规模。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.STAGE_FOCUS": "请选择该投资者一般投资的创业阶段。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.PEOPLE.NAME": "请选择本基金联系人姓名。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.PEOPLE.EMAIL": "请提及此联系人的官方电子邮件 ID。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.PEOPLE.DESIGNATION": "请在此投资基金中提及此联系人的职位。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.PEOPLE.LINKEDIN": "请提及此联系人的 linkedin URL。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENT.ORGANISATION_NAME": "请输入已从该投资者那里筹集资金的初创公司的名称。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENT.MONEY_RAISED": "请输入初创公司从该投资者处筹集的资金数额。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENTS.LEAD_INVESTMENT": "请输入此投资者是否是他们之前任何创业投资的主要投资者。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENTS.FUNDING_ROUND": "请进入该投资者通常投资的创业阶段。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.AMOUNT_CONFIRMED": "请输入投资者承诺的金额，以便您可以在仪表板中确定需要为当前融资轮次的目标筹集多少金额。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.TERMSHEET_STATUS": "请从下拉列表中选择条款清单状态以跟踪筹款过程",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.ANY_ADDITIONALDETAILS": "请输入任何对交易进行很重要的附加信息，例如条款和条件或投资者要求的任何具体要求等。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.FEEDBACK_OR_DETAIL_REASON": "请输入有关此交易无法进行的原因的重要信息，以便您将来可以处理和解决这些问题。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.REJECTION_REASON": "请从下拉列表中选择适当的选项，以了解为什么这笔交易无法进行，以便将来，您可以解决并解决该问题。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.CONTACT_PERSON_WHO_REJECTED": "请从下拉列表中选择拒绝投资的人，以便您在处理并解决拒绝的原因后联系他们。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.REJECTION_DATE": "请选择拒绝投资的日期",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.WHEN_TO_CONTACT_AGAIN": "请选择投资者通过电子邮件、电话或直接设立会议要求您重新连接的日期",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENT.INFORMATION": "请输入投资人过去对初创企业的投资详情",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.CONTACT_NUMBER": "请输入投资者的官方联系电话。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.COUNTRY": "请选择投资者所在的国家名称",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.EXITS": "请输入该投资者退出了多少家初创公司。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.INDUSTRY": "请从下拉列表中选择投资者投资的行业",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ADDINVESTORMODAL.INVESTOR_NAME": "请在此字段中输入投资者姓名，直接从我们的数据库中添加投资者。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ADDINVESTORMODAL.ROUND_NAME": "请选择您要添加此投资者的轮次。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ADDINVESTORMODAL.COLUMN_NAME": "请选择您要添加此投资者的列。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ADDROUND.ADD_ROUND": "请点击此按钮添加新回合",
  "GLOBAL.TOOLTIP.BCCTRACKING": "请复制此地址并在发送电子邮件时将其添加到您的密件抄送字段中，以便使用 to: 电子邮件字段将电子邮件记录为针对匹配投资者的活动。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REFFERAL.PAYPAL_REFERRAL": "请输入您的 Paypal ID 以获得推荐付款。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.SENDER_PROFILE": "请定义通过 foundercrate 发送电子邮件时将使用的发件人资料。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.FROMNAME": "请提供发送电子邮件的姓名。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.REPLYTONAME": "请提供回复的收件人姓名。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.REPLYTOEMAIL": "请提供回复应发送到的电子邮件地址。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.EMAILSIGNATURE": "请提供发件人的电子邮件签名。它可以是您公司的电子邮件签名。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.EMAIL": "请选择您要使用哪个电子邮件服务来发送 foundercrate 电子邮件。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.API_KEY": "请提供您的 SendGrid API 密钥以允许使用 SendGrid 发送电子邮件。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.CAMPAIGN_ID": "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.CAMPAIGN_ID。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.SMTP_SERVER_ADDRESS": "请插入您的自定义 SMTP 服务器详细信息以启用您的 SMTP 服务器。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.USERNAME": "请在此处插入您的 SMTP 用户名。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.PASSWORD": "请在此处输入您的 SMTP 用户密码。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REFFERAL.ENCRYPTTYPE_PORTNUMBER": "请从列表中选择加密类型并提供端口号，以便自定义 SMTP 的顺利运行。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REFFERAL.REFFERALCODE": "请与其他创始人分享您的推荐代码，当他们使用 foundercrate 时，您将获得奖励。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REFFERAL.SHARELINK": "您可以通过社交媒体应用程序分享您的推荐链接，例如 whatsapp、telegram、facebook、twitter、instagram 等。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.COMMUNICATION": "请选择首选的通讯方式。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.FROMEMAIL": "请提供用于向他人发送电子邮件的电子邮件地址。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.SERVERTOKEN": "请输入您的 Postmark 服务器令牌 ID，以便使用 Postmark 发送电子邮件。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.SUCCESSFULPAYMENTS": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.CUSTOMER_PAYMENT_DISPUTE": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.REFUND_DETAILS": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.INVOICE_PAYMENT": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.BILLING UPDATES": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.NEW_TEAM_MEMBERS": "请打开此选项，以便在新成员加入您的团队时收到通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.COMPLETED_INVESTMENTS": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.NEWSLETTERS": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.BILLING.UPGRADE_PLAN": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.NEW_INVESTOR_UPDATE": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.FEE_COLLECTION": "当贵公司发生此事件时，我们将发送电子邮件和其他通知。",
  "Submit": "提交",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Continue": "继续",
  "New Here?": "新来的？",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Terms of use": "使用条款",
  "Sign In": "登入",
  "Create an Account": "创建一个帐户",
  "Already have an account?": "已有帐户？",
  "First Name": "名",
  "First name is required": "名字是必需的",
  "Minimum 3 characters": "至少3个字母",
  "Last Name": "姓",
  "Or": "或者",
  "Sign In to Foundercrate": "登录 Foundercrate",
  "2023 &copy; Foundercrate": "2023 © 方正箱",
  "Sign Up to Foundercrate": "注册 Foundercrate",
  "Enter the email that you used when register to recover your password. You will receive a password reset link.": "输入您在注册时使用的电子邮件以恢复密码。您将收到一个密码重置链接。",
  "Repeat New Password is required": "需要重复新密码",
  "New Password and Repeat New Password didn't match": "新密码和重复新密码不匹配",
  "Email": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "Send Reset Link": "发送重置链接",
  "Reset Password": "重设密码",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Update Password Now": "立即更新密码",
  "Repeat new password": "重复新密码",
  "Company Logo": "公司标志",
  "Maximum 50 characters": "最多 50 个字符",
  "Company name is required": "公司名称为必填项",
  "Industry is required": "行业要求",
  "Country is required": "国家是必需的",
  "Minimum 6 characters": "至少 6 个字符",
  "Password is required": "密码是必需的",
  "Invalid email format": "电子邮件格式无效",
  "Email is required": "电子邮件是必需的",
  "Last name is required": "姓氏是必需的",
  "State/Province is required": "州/省是必需的",
  "TagLine is required": "标语是必需的",
  "Team size is required": "需要团队规模",
  "Operating status is required": "需要运行状态",
  "Description is required": "描述是必需的",
  "Founded Date is required": "成立日期为必填项",
  "Founders is required": "创始人是必需的",
  "Company Details": "公司详情",
  "Please enter your company details": "请输入您的公司详细信息",
  "Max size 2mb, supported": "最大大小 2mb，支持",
  "format jpg, png": "格式 jpg, png",
  "Company Name": "公司名称",
  "Industry": "行业",
  "State/Province": "州/省",
  "Select Your Industry": "选择您的行业",
  "Select Your Country": "选择您的国家",
  "Select Your State or Province": "选择您所在的州或省",
  "Enter name of the investment round": "输入投资轮次的名称",
  "Enter amount in": "输入金额",
  "Select Round Type": "选择回合类型",
  "Select the currency": "选择货币",
  "Next": "下一个",
  "Initialize Round": "初始化回合",
  "Add an ongoing funding details": "添加正在进行的资金详细信息",
  "Round Name": "回合名称",
  "Amount targeted": "目标金额",
  "Round Type": "圆型",
  "Contact number is required": "需要联系电话",
  "Locale updated successfully": "语言环境更新成功",
  "What is company detail?": "什么是公司详情？",
  "Company basic information is essential for setting up the dashboard. Professional introduction of the business which aims to inform...": "公司基本信息对于设置仪表板至关重要。专业介绍业务，旨在告知...",
  "What is a funding round?": "什么是融资轮？",
  "Funding round details in Foundercrate is needed to initialize the Investor CRM & keep the targeted investors at one place.": "需要 Foundercrate 中的融资轮详细信息来初始化投资者 CRM 并将目标投资者留在一个地方。",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Designation": "指定",
  "Enter First Name": "输入名字",
  "Enter Last Name": "输入姓氏",
  "Enter Email Address": "请输入电邮地址",
  "Select Designation": "选择名称",
  "Remove member": "删除成员",
  "Add new Members": "添加新成员",
  "Send invite and continue": "发送邀请并继续",
  "Skip": "跳过",
  "Team Members": "团队成员",
  "Minimum 6 digits": "最少 6 位数",
  "Maximum 10 digits": "最多 10 位",
  "Add team members to collaborate better": "添加团队成员以更好地协作",
  "Why team members are invited?": "为什么邀请团队成员？",
  "Give team members controlled access to your Foundercrate account. Roles protect your sensitive information and restrict...": "授予团队成员对您的 Foundercrate 帐户的受控访问权限。角色保护您的敏感信息并限制...",
  "Member": "成员",
  "Add first Member": "添加第一个成员",
  "Select the Country": "选择国家",
  "Select the round type": "选择圆形类型",
  "Legal Name is required": "法定名称为必填项",
  "Dark": "黑暗的",
  "Light": "光",
  "Theme": "主题",
  "Enter the Company Name": "输入公司名称",
  "Enter the Tagline": "输入标语",
  "Select the Team Size": "选择团队规模",
  "Enter the Legal Name": "输入法定名称",
  "Round Name is required": "回合名称为必填项",
  "Amount Targeted cann't be negative": "目标金额不能为负",
  "Amount Targeted is required": "目标金额是必需的",
  "Amount Targeted must be integer": "目标金额必须是整数",
  "Round Type is required": "圆形类型是必需的",
  "Currency is required": "货币是必需的",
  "Designation is required": "需要指定",
  "Must have team members": "必须有团队成员",
  "Minimum of 1 team member": "至少 1 名团队成员",
  "Select Currency": "选择货币",
  "Amount achieved": "达到的金额",
  "Company created successfully": "公司创建成功",
  "Company ID is required.": "需要公司 ID。",
  "User’s Country": "用户所在国家",
  "Enter the Founders": "输入创始人",
  "Founders": "创始人",
  "Founders_tooltip": "Lorem Ipsum 只是印刷和排版行业的虚拟文本。",
  "Social Media": "社交媒体",
  "Enter website URL here": "在此处输入网站网址",
  "Facebook": "Facebook",
  "Enter facebook URL here": "在此处输入脸书网址",
  "Twitter": "推特",
  "Enter twitter URL here": "在此处输入推特网址",
  "LinkedIn": "领英",
  "Enter instagram URL here": "在此处输入 Instagram 网址",
  "Instagram": "Instagram的",
  "Please wait...": "请稍等...",
  "We are taking you to your dashboard.": "我们带你到你的仪表板。",
  "You can start managing your fund raising process immediately": "您可以立即开始管理您的筹款流程",
  "Notification Preferences": "通知首选项",
  "Email Preferences": "电子邮件首选项",
  "Successful payments": "付款成功",
  "Receive a notification for every initiated payout.": "收到每次发起的付款的通知。",
  "New Investor update": "新投资者更新",
  "Fee collection": "收费",
  "Receive a notification each time you collect a fee from sales": "每次从销售中收取费用时都会收到通知",
  "Customer payment Dispute": "客户付款纠纷",
  "Receive a notification if a payment is disputed by a customer and for dispute purposes": "如果客户对付款有异议并出于争议目的收到通知",
  "Refund alerts": "退款提醒",
  "Receive a notification if a payment is stated as risk by the finance department.": "如果财务部门将付款列为风险，您会收到通知。",
  "Invoice payment": "发票支付",
  "Receive a notification if a customer sends an incorrect amount to pay their invoice.": "如果客户发送了不正确的金额来支付他们的发票，则会收到通知。",
  "Billing Updates": "帐单更新",
  "Receive a notification for consistently failing webhook API endpoints.": "接收有关持续失败的 webhook API 端点的通知。",
  "New team members": "新团队成员",
  "Password reset link has been emailed to you. Please check your inbox including you spam folder": "密码重置链接已通过电子邮件发送给您。请检查您的收件箱，包括您的垃圾邮件文件夹",
  "Completed Investments": "完成的投资",
  "Newsletters": "时事通讯",
  "Position": "位置",
  "Select your Position": "选择您的职位",
  "Contact Number": "联系电话",
  "User's Country": "用户所在国家",
  "Communication": "沟通",
  "Change password": "更改密码",
  "SETTINGS.USER.CHANGE_PASSWORD.TEXT": "我们已向您发送了一封密码重置电子邮件。请检查您的邮箱并按照说明进行操作。",
  "SETTINGS.USER.CHANGE_PASSWORD.BUTTON": "返回设置",
  "Short Description": "简短的介绍",
  "SETTINGS.COMPANY.FOUNDED_DATE": "成立时间",
  "SETTINGS.PLACEHOLDER.COMPANY.FOUNDED_DATE": "选择成立日期",
  "Current Plan": "当前计划",
  "Amount": "数量",
  "Next Billing Amount": "下一个账单金额",
  "Next Billing Date": "下一个账单日",
  "You can manage your subscription, payment menthod, and download invoices from your billing portal.": "您可以管理您的订阅、付款方式，并从您的账单门户下载发票。",
  "Update Subscription": "更新订阅",
  "Access billing portal": "访问计费门户",
  "Tagline": "标语",
  "Team Size": "团队规模",
  "Legal Name": "合法名称",
  "Operating Status": "经营状况",
  "Select your Operating Status": "选择您的运营状态",
  "Locale Settings": "区域设置",
  "Settings": "设置",
  "Locale": "当地的",
  "Select the Locale": "选择语言环境",
  "Select the Date Format": "选择日期格式",
  "Date Format": "日期格式",
  "Time Format": "时间格式",
  "Select the Time Format": "选择时间格式",
  "Time Zone": "时区",
  "Select the Time Zone": "选择时区",
  "Timestamp Format": "时间戳格式",
  "Select the Timestamp Format": "选择时间戳格式",
  "Continue with LinkedIn": "继续领英",
  "Continue with Google": "继续使用谷歌",
  "Enter linkedin URL here": "在此处输入 lindedin URL",
  "founders_tooltip": "欢迎 dsfjlfdsjdlsf",
  "Founding Date": "创立日期",
  "Profile updated successfully": "配置文件更新成功",
  "Company updated successfully": "公司更新成功",
  "Preferences updated successfully": "首选项更新成功",
  "Back to Login": "回到登入",
  "Select the Founding Date": "选择成立日期",
  "Add Activity": "添加活动",
  "Add New Contact Person": "添加新联系人",
  "Highlights": "强调",
  "Incorrect data?": "数据不正确？",
  "Report": "报告",
  "View All": "查看全部",
  "People": "人们",
  "Investments": "投资",
  "Industry Focus": "行业聚焦",
  "Twitter feed": "推特提要",
  "Follow Revel Partners on Twitter": "在 Twitter 上关注 Revel 合作伙伴",
  "View All Updates": "查看所有更新",
  "Delete Column": "删除列",
  "Color Code": "色标",
  "Edit Column": "编辑列",
  "I Agree": "我同意",
  "User": "用户",
  "Billing": "计费",
  "Team": "团队",
  "BCC Tracking": "密件抄送追踪",
  "Referral": "转介",
  "Password length should be at least 6 characters": "密码长度应至少为 6 个字符",
  "User already exists": "用户已存在",
  "Invalid Email or password": "无效的电子邮件或密码",
  "Password changed successfully": "密码修改成功",
  "Invalid company": "公司无效",
  "Failed to reset password": "重置密码失败",
  "Invalid logo": "无效标志",
  "Invalid user": "无效的用户",
  "Invalid key, No such file exist": "无效密钥，不存在这样的文件",
  "User not found": "找不到用户",
  "Email already exist": "邮箱已经存在",
  "Previous password did not match, Please enter correct password": "之前的密码不匹配，请输入正确的密码",
  "File size should be less than sizebytes bytes or sizeKb KB or sizeMb Mb": "文件大小应小于 sizebytes 字节或 sizeKb KB 或 sizeMb Mb",
  "Invalid file module, Please enter correct file module": "文件模块无效，请输入正确的文件模块",
  "Invalid file type , it should be {{type}}": "文件类型无效，应该是{{type}}",
  "Invalid country": "国家无效",
  "Invalid state": "无效状态",
  "No such currency exist": "不存在这种货币",
  "Invalid email preference, Prefernce doesnot exist for this company": "电子邮件首选项无效，该公司不存在首选项",
  "Metadata does not exist": "元数据不存在",
  "Forbidden": "禁止",
  "You don't have access to transfer roles": "您无权转移角色",
  "Bad request": "错误的请求",
  "User already has an account in this company": "用户已在该公司拥有帐户",
  "Token is not present , please verify once": "令牌不存在，请验证一次",
  "This email id seems to be invalid. Please use different business email id for signup": "此电子邮件 ID 似乎无效。请使用不同的企业电子邮件 ID 进行注册",
  "Mark as done": "标为已完成",
  "Edit Activity": "编辑活动",
  "Export as CSV": "导出为 CSV",
  "Column Name": "列名",
  "Column Color": "列颜色",
  "Add New Column": "添加新列",
  "Current Round": "本轮",
  "Series A": "A系列",
  "Seed": "种子",
  "Add New Round": "添加新回合",
  "Add Investor": "添加投资者",
  "Ongoing": "进行中",
  "Dashboard": "仪表板",
  "General": "一般的",
  "Investor's Name": "投资者名称",
  "Company": "公司",
  "Website": "网站",
  "Description": "描述",
  "Phone": "电话",
  "Country": "国家",
  "Enter Investor's Name": "输入投资者姓名",
  "Enter Company Name": "输入公司名称",
  "Enter Description": "输入说明",
  "Select a country...": "选择一个国家...",
  "Prospective Investor": "准投资者",
  "Existing Investor": "现有投资者",
  "Filter": "筛选",
  "Investor name tooltip": "投资者姓名工具提示",
  "Company tooltip": "公司工具提示",
  "Website tooltip": "网站工具提示",
  "Contact tooltip": "联系工具提示",
  "Edit": "编辑",
  "Investment range": "投资范围",
  "Enter Investment range": "输入投资范围",
  "Add People": "增加人数",
  "Cancel": "取消",
  "Full Name": "全名",
  "Enter Designation": "输入名称",
  "Enter Email": "输入电子邮件",
  "Enter name": "输入名字",
  "Minimum 1 character is required": "至少需要 1 个字符",
  "Full name is required": "需要全名",
  "Please Enter the valid URL": "请输入有效网址",
  "URL is required": "网址为必填项",
  "Add Contact": "增加联系人",
  "Import Investor": "进口投资者",
  "Add an investor": "添加投资者",
  "Focus Area": "重点地区",
  "Fund Size": "基金规模",
  "Investor Database": "投资者数据库",
  "Create Investor": "创建投资者",
  "Import Investors": "进口投资者",
  "Step 1": "步骤1",
  "Upload CSV file": "上传 CSV 文件",
  "Step 2": "第2步",
  "Duplicate Handling": "重复处理",
  "Step 3": "步骤 3",
  "Field Mapping": "实地测绘",
  "Import file": "导入文件",
  "Import Files": "导入文件",
  "Back": "后退",
  "Has Header": "有标题",
  "Character Encoding": "字符编码",
  "Comma": "逗号",
  "Semicolon": "分号",
  "Pipe": "管道",
  "Caret": "插入符号",
  "Select how duplicate records should be handle": "选择应如何处理重复记录",
  "Select the matching fields to find duplicate records": "选择匹配字段以查找重复记录",
  "Available fields on CSV": "CSV 上的可用字段",
  "Fields to be match on. (2/4)": "要匹配的字段。 (2/4)",
  "Use saved maps": "使用保存的地图",
  "Fields to be match on.": "要匹配的字段。",
  "Select": "选择",
  "LinkedIn Profile Link": "领英个人资料链接",
  "Skip this step": "跳过此步骤",
  "Import": "进口",
  "Save as Custom mapping": "另存为自定义映射",
  "Header": "标头",
  "CRM fields": "客户关系管理领域",
  "Default value": "默认值",
  "View Details": "查看详情",
  "Add to CRM": "添加到客户关系管理",
  "Organisation Name": "机构名称",
  "Lead Investors": "主要投资者",
  "Funding round": "融资轮",
  "Money Raised": "募集资金",
  "Profile Picture": "头像",
  "Allowed file types: png, jpg, jpeg.": "允许的文件类型：png、jpg、jpeg。",
  "Add review": "添加评论",
  "Investor Type": "投资者类型",
  "Fund Size/AUM": "基金规模/资产管理规模",
  "Sweet Spot": "甜蜜点",
  "Stage Focus": "舞台焦点",
  "Investment Range": "投资范围",
  "Exits": "出口",
  "People Connected": "人脉相连",
  "Investor type": "投资者类型",
  "Import Csv": "导入 CSV",
  "Export Csv": "导出 CSV",
  "Create new investment round": "创造新的投资轮次",
  "Save": "节省",
  "Add Title": "添加标题",
  "Enter activity title": "输入活动标题",
  "Select Investor": "选择投资者",
  "Select a Investor": "选择投资者",
  "Assign Host": "分配主机",
  "Add Assign Host": "添加分配主机",
  "Add Guests": "添加客人",
  "Enter guests email address": "输入客人的电子邮件地址",
  "Meeting link": "会议链接",
  "Enter Meeting link": "输入会议链接",
  "Export to calendar": "导出到日历",
  "Add Notes": "添加备注",
  "Enter notes": "输入备注",
  "Title is required": "标题是必需的",
  "Investor should be selected": "应选择投资者",
  "Assign host is required": "分配主机是必需的",
  "Guest is required": "需要客人",
  " All day": "一整天",
  "Select Meeting time": "选择会议时间",
  "Select TimeZone": "选择时区",
  "Confirm": "确认",
  "Investors Type": "投资者类型",
  "Enter Investor stage focus": "进入Investor阶段焦点",
  "Add Investment": "追加投资",
  "Please Enter Your Number": "请输入您的电话号码",
  "Investor Added successfully": "投资者添加成功",
  "Investor Updated successfully": "投资者更新成功",
  "Investor User Added successfully": "投资者用户添加成功",
  "website is required": "网站是必需的",
  "Investor name is required": "投资者姓名为必填项",
  "company is required": "公司是必需的",
  "phone number is required": "电话号码是必需的",
  "Name or Designation": "姓名或职务",
  "Search Investor": "寻找投资者",
  "Focus Area*": "重点地区*",
  "Investors Type*": "投资者类型*",
  "description is required": "描述是必需的",
  "Investment Range is required": "投资范围为必填项",
  "fund Size is required": "基金规模是必需的",
  "stage Focus is required": "舞台焦点是必需的",
  "Enter Fund Size": "输入基金规模",
  "Choose Focus Area": "选择焦点区域",
  "Choose Investor type": "选择投资者类型",
  "Enter Organisation Name": "输入组织名称",
  "Enter Money Raised": "输入募集资金",
  "Money Raised is required": "筹集的资金是必需的",
  "Organisation Name is required": "组织名称是必需的",
  "Lead Investor": "牵头投资人",
  "Enter Lead Investor": "输入主要投资者",
  "Funding Round": "融资轮次",
  "Select Funding Round": "选择融资轮次",
  "Lead Investor is required": "需要牵头投资者",
  "Funding Round is required": "需要融资轮次",
  "Investment Added successfully": "投资添加成功",
  "Information": "信息",
  "Enter Information": "输入信息",
  "Information is required": "信息是必需的",
  "Announced Date": "公布日期",
  "Exits is required": "出口是必需的",
  "Enter Exits": "进入 退出",
  "Investor added successfully": "投资者添加成功",
  "Investor Name": "投资者名称",
  "Enter Investor or firm Name": "输入投资者或公司名称",
  "Enter Round Name": "输入回合名称",
  "Enter Column Name": "输入列名",
  "You can also add investors directly from our ": "您也可以直接从我们的网站添加投资者",
  "Create-investor": "创建投资人",
  "Investment Confirmation Details": "投资确认详情",
  "Amount Confirmed can't be negative": "确认金额不能为负数",
  "Amount Confirmed is required": "确认金额为必填项",
  "Amount Confirmed must be integer": "确认金额必须为整数",
  "Termsheet Status is required": "条款清单状态是必需的",
  "Amount Confirmed": "确认金额",
  "Termsheet Status": "条款清单状态",
  "Select Termsheet Status": "选择条款清单状态",
  "Any Additional Terms & Conditions?": "任何附加条款和条件？",
  "Feedback Or detailed reason required": "需要反馈或详细原因",
  "Rejection Date required": "需要拒绝日期",
  "When To Contact Again": "何时再次联系",
  "Rejection reason is required": "拒绝原因为必填项",
  "Contact person who rejected is required": "被拒联系人为必填项",
  "Feedback or detailed reason": "反馈或详细原因",
  "Rejection reason": "拒绝原因",
  "Select Cancellation reason": "选择取消原因",
  "Contact person who rejected": "被拒绝的联系人",
  "Select the contact name who said no": "选择拒绝的联系人姓名",
  "Select rejection date": "选择拒绝日期",
  "Rejection Date": "拒绝日期",
  "Select contact date": "选择联系日期",
  "When to contact again": "什么时候再联系",
  "Investor confirmation done": "投资者确认完成",
  "Investment Rejection Details": "投资拒绝详情",
  "Add new activity": "添加新活动",
  "Column Updated Successfully": "列更新成功",
  "Industry*": "行业*",
  "Add to favorite": "加入我的最爱",
  "Investor added to CRM in current round": "投资者添加到 CRM",
  "To track your sent emails put this email into BCC field:": "要跟踪您发送的电子邮件，请将此电子邮件放入密件抄送字段：",
  "User & Roles": "用户和角色",
  "Please note that the email should be sent from the same email address as the one inserted in your user settings": "请注意，电子邮件的发送地址应与您在用户设置中插入的电子邮件地址相同",
  "Name": "姓名",
  "Role": "角色",
  "Action": "行动",
  "Your PayPal ID for referral earning payout": "您用于推荐收入支付的 PayPal ID",
  "Sender Profile": "发件人简介",
  "From Name": "来自名字",
  "eg. Investor Relation": "例如。投资者关系",
  "From Address": "发件人地址",
  "eg. invest@yourcompany.com": "例如。 invest@yourcompany.com",
  "Reply-to Name": "回复名称",
  "Reply-to Address": "回复地址",
  "Email Signature": "电子邮件签名",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Important": "重要的",
  "Please ensure that your “from” email id is verified or <br/>whitelisted in your chosen email service provider.<br/><br/> For example, if you have chosen invest@yourcompany.com as a from email id and selected sendgrid as your email service provider, then either this particular email id or your entire domain should be verified (or whitelisted) in the Sendgrid. If this is not done, your emails will be blocked from the Sendgrid’s side.<br/><br/> <b>To improve deliverability</b>, please ensure that you have added all needed DNS records for your sernder domain like SPF, DKMI, etc in your email service provider’s dashboard.": "请确保您的“发件人”电子邮件 ID 已验证或<br/>在您选择的电子邮件服务提供商中列入白名单。<br/><br/>例如，如果您选择 invest@yourcompany.com 作为发件人电子邮件 ID 并选择 sendgrid 作为您的电子邮件服务提供商，则应在 Sendgrid 中验证此特定电子邮件 ID 或您的整个域（或列入白名单）。如果不这样做，您的电子邮件将从 Sendgrid 端被阻止。<br/><br/><b>为提高送达率</b>，请确保您已在电子邮件服务提供商的仪表板中为您的 sender 域添加所有需要的 DNS 记录，如 SPF、DKMI 等。",
  "Email Integration": "电子邮件整合",
  "API Key": "API密钥",
  "Enter API key of mailchimp": "输入 mailchimp 的 API 密钥",
  "Campaign ID": "活动编号",
  "Enter mailchimp campaign id": "输入 mailchimp 活动 ID",
  "Sendgrid": "发送网格",
  "Enter API key of sendgrid": "输入 sendgrid 的 API 密钥",
  "Foundercrate": "方正箱",
  "Enter API key of foundercrate": "输入 foundercrate 的 API 密钥",
  "Custom SMTP": "自定义SMTP",
  "SMTP Server Address": "SMTP 服务器地址",
  "e.g smtp.gmail.com": "例如 smtp.gmail.com",
  "Username": "用户名",
  "Enter User name": "输入用户名",
  "Enter your password here": "在这里输入您的密码",
  "Logo": "标识",
  "Investor Name is required": "投资者姓名为必填项",
  "Add to Favorite": "加入我的最爱",
  "Referral Code": "推荐码",
  "Invite a friend to foundercrate, and enjoy a lifetime of earnings from their activity.": "邀请朋友加入 foundercrate，并享受一生从他们的活动中赚取的收益。",
  "Total Referral earning": "总推荐收入",
  "Share": "分享",
  "Invite Friends & Start Earning": "邀请朋友并开始赚钱",
  "Total Referred Companies": "推荐公司总数",
  "Import CSV": "导入 CSV",
  "Export to csv": "导出为 csv",
  "Add new column": "添加新列",
  "From date required": "从要求的日期",
  "From time required": "从所需时间",
  "To date required": "截止日期要求",
  "To time required": "到所需时间",
  "Meeting link is required": "需要会议链接",
  "Meeting Notes is required": "需要会议记录",
  "Transfer Ownership updated": "转让所有权已更新",
  "User Deleted": "用户已删除",
  "All day": "一整天",
  "Select Timezone": "选择时区",
  "Timezone is required": "时区是必需的",
  "Activity created successfully": "活动创建成功",
  "Downloading all investors": "下载所有投资者",
  "Export to CSV": "导出为 CSV",
  "Mark as Done": "标为已完成",
  "Investor email is required": "投资者电子邮件是必需的",
  "Referral Link": "推荐链接",
  "Roles of registered Users": "注册用户的角色",
  "Add New User": "添加新用户",
  "Last Modification Date": "最后修改日期",
  "Select the user whom you want transfer ownership to": "选择您要将所有权转让给的用户",
  "Transfer Ownership": "所有权转让",
  "API key is required": "需要 API 密钥",
  "Company id is required": "公司编号为必填项",
  "Smtp server address is required": "Smtp 服务器地址为必填项",
  "Username is required": "用户名是必需的",
  "Encrypt type is required": "需要加密类型",
  "Port number is required": "需要端口号",
  "Inverstor relation is required": "投资者关系是必需的",
  "e.g 465,587": "例如 465,587",
  "Mailchimp": "邮件黑猩猩",
  "Encrypt type and port number*": "加密类型和端口号*",
  "SSL": "SSL",
  "Email signature is required": "需要电子邮件签名",
  "Last name": "姓",
  "Enter email": "输入电子邮件",
  "Assign Role": "分配角色",
  "Full Access": "完全访问",
  "Sell": "卖",
  "Data Room access": "数据室访问",
  "Add users": "添加用户",
  "Manage data": "管理数据",
  "Accounts access": "帐户访问",
  "Sender Profile Submitted": "发件人资料已提交",
  "Foundercrate SMTP server is limited to 1 email per second, 60 emails per hour & 2000 emails per month. If you need more emails, please use custom SMTP server.": "Foundercrate SMTP 服务器限制为每秒 1 封电子邮件、每小时 60 封电子邮件和每月 2000 封电子邮件。如果您需要更多电子邮件，请使用自定义 SMTP 服务器。",
  "Custom smtp sent": "已发送自定义 smtp",
  "Mailchimp mail submitted": "Mailchimp 邮件已提交",
  "Notifications": "通知",
  "Alerts": "警报",
  "Updates": "更新",
  "Logs": "日志",
  "Modify Fields": "修改字段",
  "Enter Name": "输入名字",
  "No email found": "找不到电子邮件",
  "Copied Successfully": "复制成功",
  "Send Test Email": "发送测试邮件",
  "Server Token": "服务器令牌",
  "Enter Server Token of Postmark": "输入邮戳的服务器令牌",
  "Postmark": "邮戳",
  "Postmark config saved successfully": "邮戳配置已成功保存",
  "Server token is required": "需要服务器令牌",
  "Maximum 500 characters": "最多 500 个字符",
  "Mail sent successfully": "邮件发送成功",
  "User Invited": "用户邀请",
  "30 Days Free trail": "30天免费试用",
  "No Credit Card Required": "无需信用卡",
  "Enterprise": "企业",
  "Selected Plan": "选定计划",
  "Delete": "删除",
  "Yearly": "每年",
  "Monthly": "每月",
  "Upgrade your plan": "升级您的计划",
  "Successful": "成功的",
  "Successful Update Plan": "成功更新计划",
  "Delete User": "删除用户",
  "Update plan": "更新计划",
  "Please note that the delete user is a permanent action and cannot be undone. As a result,you will no longer have the user. Are you certain you wish to proceed with this": "请注意，删除用户是永久性操作，无法撤消。结果，您将不再拥有该用户。您确定要继续吗",
  "------------ Old ---------": "-  -  -  -  -  -  - - 老的  -  -  -  -  -  -  -  - -",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.TYPE": "全局.TOOLTIP.ACTIVITY.TYPE",
  "GLOBAL.TOOLTIP.FILTER.ACTIVITY_TYPE": "GLOBAL.TOOLTIP.FILTER.ACTIVITY_TYPE",
  "GLOBAL.TOOLTIP.SORT.ACTIVITY": "全局.TOOLTIP.SORT.ACTIVITY",
  "GLOBAL.TOOLTIP.FILTER.ACTIVITY_STATUS": "GLOBAL.TOOLTIP.FILTER.ACTIVITY_STATUS",
  "GLOBAL.TOOLTIP.SORT.INVESTOR": "全球.工具提示.排序.投资者",
  "GLOBAL.TOOLTIP.SORT.INVESTORDB": "GLOBAL.TOOLTIP.SORT.INVESTORDB",
  "Add User": "添加用户",
  "Investor CRM": "投资者客户关系管理",
  "- Investor": "- 投资者",
  "Select Round": "选择回合",
  "Select Status": "选择状态",
  "Yes": "是的",
  "No": "不",
  "Amount Commited": "承诺金额",
  "My custom field": "我的自定义字段",
  "20%": "20%",
  "Fund potential to close": "基金可能关闭",
  "Homes": "家园",
  "Enter Value": "输入值",
  "field deleted successfully": "字段删除成功",
  "Name is required": "姓名为必填项",
  "Value is required": "值是必需的",
  "Must have custom fields": "必须有自定义字段",
  "Minimum of 1 custom field": "最少 1 个自定义字段",
  "field created successfully": "字段创建成功",
  "field updated successfully": "字段更新成功",
  "Value": "价值",
  "Actions": "动作",
  "save": "节省",
  "reports": "报告",
  "Add new Column": "添加新列",
  "Maximum 256 characters": "最多 256 个字符",
  "Create User": "创建用户",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Sender profile updated": "发件人资料已更新",
  "Cannot add to crm": "无法添加到 crm",
  "This column cannot be updated, please select correct column": "此栏目无法更新，请选择正确的栏目",
  "Sorry, this password reset link has expired. Please submit a new request to reset your password.": "抱歉，此密码重置链接已过期。请提交新的请求以重置您的密码。",
  "Remove field": "删除字段",
  "Discard": "丢弃",
  "Add New Company": "添加新公司",
  "Sort or Filter": "排序或过滤",
  "Filter by Activty Type": "按活动类型筛选",
  "Sort Activity By": "活动排序依据",
  "Filter by Activty Status": "按活动状态筛选",
  "-Investor CRM": "-投资者客户关系管理",
  "Home": "家",
  "Important! Please ensure your above defined sender profile is whitelisted in the server settings. Emails (even test emails) will not be delivered if this is not done.": "重要的！请确保您上面定义的发件人配置文件在服务器设置中列入白名单。如果不这样做，将不会发送电子邮件（甚至是测试电子邮件）。",
  "Sort Investor By": "投资者排序",
  "Sort InvestorDb By": "InvestorDb 排序依据",
  "Rearrange Columns": "重新排列列",
  "Activity Type": "活动类型",
  "Select a Activity Type": "选择活动类型",
  "Activity Type is required": "活动类型是必需的",
  "Delete Round": "删除回合",
  "Company does not have an active round. Please create a new round.": "公司没有活跃的回合。请创建一个新回合。",
  "Invited At": "受邀于",
  "Delete Pending Invites": "删除待定邀请",
  "Role is required": "角色是必需的",
  "Please note that the delete round is a permanent action and cannot be undone. As a result,you will no longer have the round. Are you certain you wish to proceed with this": "请注意，删除回合是永久性操作，无法撤消。结果，你将不再有回合。您确定要继续吗",
  "Please note that the delete investor from column is a permanent action and cannot be undone. As a result,you will no longer have the investor in this column. Are you certain you wish to proceed with this": "请注意，从列中删除投资者是永久性操作，无法撤消。因此，您将不再有此列中的投资者。您确定要继续吗",
  "Remove Investor": "删除投资者",
  "Investor deleted from CRM": "从 CRM 中删除投资者",
  "Fund Size (USD)": "基金规模（美元）",
  "Edit Notes": "编辑笔记",
  "No Notification found": "未找到通知",
  "There are currently no notifications to display. Please check back later": "当前没有可显示的通知。请稍后再回来查看",
  "Activity Logs": "活动日志",
  "Active Plan": "积极的计划",
  "Please sign up below to accept the invite.": "请在下方注册以接受邀请。",
  "Invite accepted. Please log into the correct account.": "接受邀请。请登录正确的帐户。",
  "Amount Achieved must be integer": "达到的金额必须是整数",
  "Amount Achieved is required": "需要达到的数量",
  "Amount Achieved can't be negative": "达到的金额不能为负",
  "Amount Targeted can't be negative": "目标金额不能为负",
  "Edit Guests": "编辑客人",
  "Edit activity": "编辑活动",
  "Edit Title": "编辑标题",
  "Added": "添加",
  "Investor": "投资者",
  "Please note that the delete invite is a permanent action and cannot be undone. As a result, the user will no longer be able to accept the invite. Are you certain you wish to proceed with this?": "请注意，删除邀请是永久性操作，无法撤消。因此，用户将无法再接受邀请。您确定要继续吗？",
  "Pending Invites": "待处理的邀请",
  "No Activity": "无活动",
  "There are currently no activity to display. Please <br> check back later": "当前没有可显示的活动。请<br>过一会再来检查",
  "Edit Round": "编辑回合",
  "Edit investment round": "编辑投资轮次",
  "Select time": "选择时间",
  "Round added successfully": "回合添加成功",
  "Round updated successfully": "回合更新成功",
  "All": "全部",
  "Internal": "内部的",
  "External": "外部的",
  "Upcoming": "即将到来",
  "Past": "过去的",
  "Search...": "搜索...",
  "Recommended": "受到推崇的",
  "Wizards": "巫师",
  "Accounts": "帐户",
  "Overview": "概述",
  "Profile Completion": "配置文件完成",
  "Account Settings": "帐号设定",
  "Sign Out": "登出",
  "Update": "更新",
  "Contact": "接触",
  "Activity": "活动",
  "Profile": "轮廓",
  "Investor's Reply": "投资者回覆"
}
